微胖界瑜珈女神爆紅

微胖界瑜珈女神爆紅！「胸器」快讓緊身衣撐爆了 (圖/翻攝Seulmin IG)

日前一名「瑜珈女神」在網路上爆紅，並非她長得特別艷麗，或是做了什麼樣高難度瑜珈動作，而是靠著清秀臉蛋及凹凸有致性感身材贏得網友注意，甚至還有對岸網友稱該名正妹為「瑜珈女神」、「微胖界女神」等等。

「瑜珈女神」是來自於南韓的網路美女Seulmin。(圖/翻攝Seulmin IG)

這名女神在大陸爆紅，但其實她真實身分卻是來自於南韓的網路美女Seulmin，熱愛瑜珈的她時常在網路上分享健身照，只見Seulmin穿著一身亮色系緊身衣褲，凹凸有致的身材展露無遺，胸前兩粒幾乎快要把上衣撐爆。

Seulmin雖然沒有一般模特兒般纖細的身材，但她前凸後翹性感模樣卻一點也不輸給超模，肉感比例相當完美。(圖/翻攝Seulmin IG)

Seulmin與其他網路正妹不同的地方在於，就算沒有直接露出「胸器」，但緊身的瑜珈服卻讓她「雄偉」的上圍更加引人注目，讓不少男網友看後直噴鼻血。

Seulmin雖然沒有一般模特兒般纖細的身材，但她前凸後翹性感模樣卻一點也不輸給超模，肉感比例相當完美，讓人好想將臉深埋在她身上，引發男性網友無限想像，讓兩岸網友全都為之瘋狂，紛紛封她為「微胖界女神」。

Seulmin被兩岸網友封為「微胖界女神」。(圖/翻攝Seulmin IG)

波大唷

支那女人除左做雞仲可以做乜

極品呀

屌原來泡菜雞

有得屌你屌唔屌先

fake ball no j

完全唔覺有胖

幾時拍av

佢叫微胖？
除左對波唔合符比例地大之外，其他野都好幼woo

雖然多數假波，不過

就咁睇唔似假

微胖...？

呢啲叫大波呀，係撚微胖

好樣衰

女人無肉都話自己肥

細蚊仔鍾意排骨女

好身材又叫胖on9

西瓜咁大嘅波

邊撚到胖？

屌邊撚度胖啊

我屌

屌

柒撚到

假架啲奶

媽

冇肚腩都肥
不如我哋.jpg

好撚正

咁都叫小肥

幾大可能係假波

手指好撚肥

肥就肥 唔肥就唔肥
咩叫微胖

得對波胖

對腳咁瘦都肥

都唔係岩岩好 係偏瘦

着衣巨乳

肯定啦
泡菜狗天生柒
唔整根本出唔到街

除左對波 呢種肉地著yoga pants先正 睇晒下體線條

著衫靚d

Link ?

肥落個波到

都唔肥

其實唔算肥 不過個樣好支那

依啲波邊度好玩架
無彈性 無美感

利申 玩下無壞

好撚正喎

呢啲叫fit,廋個啲叫瘦

ig 係咩

你識條春咩

巨乳就巨乳啦,啲大陸喱又改啲閪名做乜撚

大波就大波啦
最多咪話有D肉地
但邊有咁多slim得來大波 實係隆胸

大波係要有少少肉墊番先好睇

咁都叫微胖

屌到啪啪聲瘋狂中出啦

乜撚野叫微胖呀 屌你老母

大奶就大奶啦 微胖

IG打包

大波真係唔著衫先好睇

肥哂係對波度

對波就胖 on9 topic

Cat girl

對波大就叫微胖

On9仔 唔識睇

胸不平何以平天下

支那女人淫蕩格永遠只可以岩做雞

好多盲撚

狗衝

應該係平胸港女

點呀有無偷名呀？講兩句啦
你覺得人地個名好聽想拎來用咪出聲囉
定想繼續刷存在感呀
同蝗蟲有咩分別
笑什麼.jpg

微胖...

雞

coffee屌打啦

胖條撚
正到仆街

有肉地
呢啲先叫女人
港女平撚過ipad仲減肥

影撚衰曬連登

有樣先叫有肉地，冇樣嗰啲叫肥閪。

某程度係啲廣告鼓吹瘦身賺女人錢

大波就叫微胖咩
明明咁撚瘦

咁撚樣都叫微 係咪要肥到欣宜咁先叫正常胖

個焦點一直係個波度 冇睇過內文

屌！

屌呀 屌到啪啪聲

我要上

真係胸大有蘿就叫微胖on99
胖？邊忽胖 明明其他地方就好瘦